iphone資料互換求救

兩部舊機要全部app,相之類既野互相交換
係唔係backup 完 A機 restore翻 B機既落去就得？
心理壓力好大
好驚奶野